岑子杰被襲擺到明係取消區選劇本

應該遲下會有更多候選人被襲，包括建制班撚樣
跟住柒婆大條道理延後個區議會選舉

咁我唔介意班建制比人襲擊而冇區議會選舉

建制既應該只會輕力打

終於明白 襲擊子杰【真正目的】

今次政府一定唔會DQ,但唔想俾佢入閘既人就會被打!
有冇選舉條例係規定參選人"身體狀況"?